應將爆鋪當作最後手段 而非變成慣常

其實見到佢地開始知驚 係咪應該shift番個focus落五大訴求、光復香港？雖然爆鋪既出發點係為咗懲罰奶共鋪，但既然佢地宜家都唔敢出聲，咁我地嘅目的又算唔算係達到咗呢？要令到政府無所適從，又可以爭取外國支持，係咪應該要出其不意 攻其不備？如果佢斷定你會繼續爆鋪，我地係咪要換啲新招？

Btw最近中共係咪靜咗啲？好似無話咩譴責暴力？

暫停裝修先